大家係咪應該認真改變下

每真對家搞事，我地就圍人啦，叫口號啦，拍片啦，然後有推撞發生就變成左膠叫唔好打人呀！會失民心架！事件就演變成我地唔郁手因爲有左膠擋但對家就係咁打落黎，結果我地傷有手足被捕，對家就笑呵呵，左膠就拎尾彩話我地贏咗民心。
其實抗爭咗咁耐，因為一次私了而失嘅民心我地都唔稀罕，每次我地損兵折將，對家就又食又拎係藍絲圈變英雄。
屌你啦，以後有爭執唔撚好圍人，直接打，我地人多勢眾點解要被左膠阻我地腳步，抗爭呀！革命呀！唔係爭凳仔呀！只係人多係冇用架！我地要損對方戰力呀！打到佢地驚！唔好批評我鼓吹暴力，歷史證明誰大誰惡誰正確，想贏就要惡過佢地，民心只由勝利者所得。

推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Push, 左膠係我地敵人

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

忍到人權法通過左先

邊個搞鳩手足就打撚死佢

都有左膠阻

今日記者被打，聽日就唔至，自衛點都要。

我願榮光歸香港🇭🇰

香港人忍耐力真係好
咁多義士離世
咁多人被捕被私刑
路人街坊記者全部無一幸免

然後繼續講忍下先，世界級

香港人跳出跳入黐咗佢

香港人顏面何存 對唔對得住手足呀

p牌仔推唔喐

唔好講"忍"
係"圍"吓先

push push : for real

push